[Jury nullification 陪審團否決權] 雖然係英文但都想大家睇左條片佢

如果有手足比律政司告到上高等法院原訟庭既，咁多位陪審員記得要:

謹鄭重至誠據實聲明，本人當以不懼、不偏、無私的精神，盡本人所知所能，聆聽證供，並作出真實的裁決。”